在某个时候，飞速增长的订户业务可能会触顶，或者投资者可能会要求更好的利润率增长。 “不可阻挡的创新者”:梅雷迪思·科皮特·列文的迅速崛起，她是下一任《纽约时报》首席执行官史蒂文·珀尔伯格，2020年8月19日 
 特别有趣的是在洞穴顶部发现的指纹。 在深洞中狩猎恐龙的挑战|John Pickrell | 2020年5月19日|学生科学新闻 
 有趣的是，动画展示了沿着天花板的一个相当奇怪的开口，这实际上被称为compluvium。 罗马Domus(房屋):建筑和重建|Dattatreya Mandal | 2020年4月8日|历史的领域 
 首先，如果开发商的收费有上限，他们建造新住房的动力就会减少。 为什么房租控制不起作用(第373页重播 
 例如，T-Mobile有一个名为Binge On的程序，可以让用户观看Netflix、亚马逊(Amazon)和Hulu的流媒体，而不计入他们的数据使用量上限。 你现在能听到我吗? (第406页)Stephen J. Dubner | 2020年2月20日|魔鬼经济学 
 14年过去了，木楼梯和天花板仍然是烧焦的，墙上布满了一簇簇的弹孔。 《逃离戈》在刚果:史丹利维尔人质危机的幽灵|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 从地板到天花板的德克萨斯州国旗，这个房间里最引人注目的东西，开始升起来了。 2014年11月5日，在德克萨斯州，克鲁兹和佩里击败了共和党 
 你会给年轻女性什么样的建议来克服玻璃天花板? 在女校，成功的秘诀|Bobby Blanchard | 2014年10月21日|每日野兽 
 许多人，尤其是那些来自经济弱势背景的人，仍然面临着玻璃天花板。 在女校，成功的秘诀|Bobby Blanchard | 2014年10月21日|每日野兽 
 他用他那只有能力的手抓住了手机，向天花板伸出了长长的手臂，并把它倾斜成这样。 关于科里·布克的丑陋真相，新泽西金童奥利维亚·努兹| 2014年10月20日|每日野兽 
 演讲者的双手向上向外摆动，他目不转睛地盯着天花板。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德 
 从上面，透过天花板，传来某种机器运转的震动，这机器可能是时间的织布机。 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特 
 可怜的家伙们——他们不敢拒绝，但他们的怒火却在这种行为中升起，他们朝天花板开枪! 红年|路易斯·特雷西 
 一个男人走过来站在它旁边，他的身体挡住了天花板椽上挂着的一盏灯的光线。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 就连亨丽埃塔也停止了吃饭，抬头望着满是灰尘的天花板，倾听着那声音的重复。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯